如果以槍GAME比喻勇武同左膠, 會係以下幾隻GAME

勇武= Rainbow Six Siege, overwatch
左膠=team fortress 2

係R6同OVERWATCH係5~6條友一隊, 一條友TROLL GAME已經害全家, 比人屌到屎忽開花
TF2就唔同啦, 2X個人一隊, 有三分之一人, 甚至一半人TROLL GAME柒下柒下, 膠下膠下都冇所謂

左膠 = Minecraft

左膠=battlefield
勇武=LOL

屌你咩用拎TF2嚟同左膠比

左膠 = hostage

左膠=和平精英

屌你老母用左膠同TF2比